levono x1c vs MacBook Pro 13”without touchbar

利申讀緊CS 想買notebook 想問買x1c 好定Mbp好？
用緊hp envy 15-重到Hihi 所以想買部輕身啲既notebook拎返學同打program /database

推

用緊x1c 好輕又薄 容易入背囊 出街方便
不過塊pad差少少 冇mbp咁sensitive
同埋磨砂面 少少手汗都有印

我睇出面評論講x1c好易會整花

讀CS就用macbook
你有時會需要Mac os做嘢
你唔需要時/覺得 Windows/Linux 好用啲時可以用bootcamp/VM，但做development嘅(無論database定cloud定web甚至係app)，有多個system壓著會好啲

x1c
又輕又唔會漏電

輕輕一推

programmer 就mac 啦寫ios同android 都得，無謂第時後悔又要換返mac

macbook pro 無誤

好美麗既post

唔知Lenovo，但mac機普通用真係好慳電。
我都係讀cs，除左做web freelance時test ie要vm都冇咩壞處。
不過用落就知mac都唔少bug，但唔中bug嗰時真係爽過用Windows。

開幾十個tab喺safari，幾個program，一掃去第二個desktop就可以覆whatsapp，spotlight打兩三個字母就即search到要嘅program。

p 仔 ＝ mac

有咩bug 同apple講os有bug好似有獎金

推呀推

x1c

Levono 狗都唔用
MacBook Pro for sure

一定係thinkpad

x1c 2017 user
長開wifi, mon 30% brrightness, 唔用chrome
差一次起碼用10個鐘

用chrome就得6-7個鐘，用黎streaming睇片仲衰
要慳電一定唔好用chrome